前線叫人轉地方好有問題

前線叫人轉場，幾次都係叫人轉去重兵駐守區域打陣地戰，
例如上次叫人由CWB去上環；同今日響紅磡、TST叫人去旺角，
班友一係智將一係鬼